< 越戰越勇 > 川普支持率創新高 超越奧巴馬同期

fake news 民調仲係話緊民主黨會贏中期選舉
但係已經撳低唔到特朗普嘅支持率

美國華爾街日報和國家廣播公司（NBC）聯合民調顯示，美國總統川普在11月期中選舉前的支持率達到47%，創下上任以來新高，而且已經超越前總統歐巴馬在2010年期中選舉前的水平。
民調也發現，選民對期中選舉比歷年來顯得更加投入，有72%的民主黨選民和68%的共和黨選民表示他們對選舉感興趣。這也創下歷年期中選舉前民調最高紀錄，並為選舉結果增添極大的不確定性。

民調發現，川普在登記選民中獲得很高的支持率，有47%滿意他的施政表現，49%不滿意。這項結果比9月樂觀，當時有44%人滿意，52%不滿意。相較之下，前總統歐巴馬的支持率在2010年同期約為45%。許多人認為期中選舉是對本屆總統支持率與政績的檢驗。
然而，期中選舉的焦點在於兩黨對國會兩院的爭奪，從民意來看，民主黨似乎仍占上風。民調顯示，50%的選民傾向民主黨候選人，41%的選民傾向於共和黨候選人。
民主黨民調專家佛雷德．楊（Fred Yang）表示，在共和黨強度持續上升的情況下，原本預期民主黨會掀起的「藍色浪潮」，現在已變成充滿不確定性的「危險激流」。
雖然民調顯示民主黨占有優勢，但他們的優勢已經在最重要的眾議院選舉逐漸消失，仍不足以對共和黨陣營造成決定性影響。在上個月的民調中，民主黨在登記選民中領先13個百分點。
華府政治新聞網站The Hill報導，民主黨的支持者大多為女性、拉美裔和年輕選民，他們對期中選舉的興趣都比之前的同一項調查高。

同史上最差比有咩價值？

Houston rally 差唔多十萬人

好撚正

都仲係不滿多過滿意 同埋奧巴馬第一任期唔係好受愛戴㗎咩

黑鬼同大愛膠，左報做勢，要建立良好形象，本土民調根本另一回事，選票最誠實

同cctvb做勢比7婆一樣

所以民主黨10年咪輸撚咗眾議院囉

民調果陣咪又係話希拉莉贏梗

希望參眾贏哂快啲收中国皮

黑鬼主要係上任頭一年民望高，但08年金融危機咁大單，搞唔掂導致之後民望跌翻係好正常既事

10年中期選舉共和黨贏多咗63席，係60幾年最大勝仗咁濟，所以攞黑鬼黎比真係得啖笑

咁佢仲選到第2次嘅

由2015年依加班MSM都唔敢show比大家睇有幾多人支持侵侵